小弟要換機想問 iPhone x, 8 or 8 plus

利申：白痴

8+

有無咩原因可以參考下

好過8,又有x大部份功能而且仲有touch id，但係價錢平好多

7

睇你想用細定大機, 想唔想試新野, 想就x

8plus

問乜撚野
路識自己上網睇一次先？
伸手黨 弱智唔好用智能手機

睇完一定識？
你同個唔睇波嘅講車仔打防反廢再用1000字解釋，撚知你up乜。

budget唔重要嘅一定係X

X 。講完

本身用咩機又唔講

好難揀其實 如果我想單手操作 就要買iPhone 8 但細機又冇plus功能 跟住迫你買plus 但plus又太大 單手操作唔到 跟住諗住iphone x 啦 個size又唔係好大 可以單手操作之餘又可以有大mon 但係又唔鍾意佢個face id 仲有烙印mon 總結係繼續用返iPhone 6s

8/8plus
唔好同我爭X, thx

X啦
如果唔介意下年先買到